屋企太細放唔落個狗籠

話說今日買咗個狗籠97.6cm*67.2cm*74.3cm比隻柴犬用 諗住個籠大啲大個左佢都可以用
買完屋企唔夠位放依家個籠用唔着
唔知擺係邊好

買過間屋放狗籠